哥狗幾時死

兩埸大賽失3球 0入球
季中唔買人 仲借走左閘
死用根度簡 史達寧
兩個根本係球隊毒瘤
同連加特同level

重要條撚樣玩幾季玩到隊波跌watt就走人
下季又一定洗幾億買埋堆垃圾
總之俾哥狗教過嘅都冇好下埸

.

不服來辯

見晒底

你咁睇得起連加特...

佢一黎我已經反

三件都係中超level

根度簡冬天窗就應該賣走啦

次次見到佢都係下盤救星
守又唔得 攻又攻唔到

今場出Foden仲好啦
死攬啲廢老

連加特中超都無人買

唔係哥狗鏝撚有咁勁

1.鏝本身冇贏英超？
2.贏到歐聯咪勁

今季有歐聯

16強

冇大衛C華 哥狗什麼都不是

老了
冇人carry哥狗
靠史達寧

對上兩年

清 歐聯對皇馬你點睇？ 估咩賽果

上半場撳住黎打喎

大衛C華暑假走
牙古路又老左
好波果個利萊辛尼重傷+25
淨低史達寧 耶穌呢D聊交打既ON9仔 好彩仲有個迪布尼(再冇歐聯好難講)

輸 4-1 2-1

又如何？

250 耶狗都係不成大器
等下季又買推垃圾黎磨合下

冇辛尼什麼都不是

當初連登仲笑辛尼 水貨德國人平吹大左

明明場場carry

哥狗呃飯食表表者

哥狗上季仲要bench 辛尼
搞到佢唔續約

去拜好過 有機會攞歐聯

係
但係唔少人吹捧佢

唔係哥迪奧拿，鏝可以兩屆98分以上?
可以英格蘭歷史性本土三冠?
請問你地隊史歐聯最佳成績（4強）又係邊個帶隊嘅呢?

睇返哥迪奧拿未嚟果兩季14/15，15/16，個分同今季比都重要差啲
而你講嘅死用史達寧今季各項賽事幫你地入咗20球以上

養撚大晒個胃口之後，反轉豬肚唔認人

請問你地隊史歐聯最佳成績（4強）又係邊個帶隊嘅呢?

柏歷堅尼

屌，咁即係我柒撚咗

Siu4

小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便

1.15 16 嗰季係柏帥帶
2. 史達寧對上一次入波已經係上年
3. 勁兩季之後已經走下坡 你話追貼猁都算

總之哥狗係有料就唔會咁耐都冇歐聯

有冇曼城角球數據 好似未見過佢地頂贏過 而哥狗堅持用矮仔陣

唔係鏝,哥狗有咁勁

用矮仔冇問題
問題係個戰術
不斷斬高波入去 佢地點頂？

對曼咪奧達文頂頂入左

搵個耶穌仔頂笑死
跳唔起

本身個陣都拎過英超, 關隻哥狗撚事咩, 工程師個班底一老, 哥狗就要收皮

條龍骨咪文仙尼同柏帥留低
KDB 阿古路 費奴 250 (廢咗)
哥狗買嘅冇一件同lv

哥佬最大問題係中堅
歐聯16強似比皇馬中出

好鍾意睇250帶波跑步

皇馬攻力咁撚廢

賓周馬勁到

又唔駛死既
假假地都叫拎左英超幾次
算 OK 啦
回塘就隊隊都會架啦
冇永遠不敗既

記得有場落後緊仲慢慢猜
對面已經泊晒大巴
猜到臨尾先肯鳩斬
但幾個矮仔比班高佬圍住

文仔買人勁,
柏帥買人麻麻,係好在入咗KDB

鏝一直想請哥狗
柏帥同文仔只係幫佢鋪路
贏歐聯先係目標
點知哥狗都係冇料到

我嗰利friend上年利連失分無英超仲話哥狗c丹勁過高普,
我即刻話佢on撚9,哥狗c丹教利記一定無高普咁好
結果今年利記領先廿分(不過我當時都估唔到鏝今季跌得咁勁)

贏就哥帥
輸就哥狗

痴住最強疤狗再加無限黑哨

如果上年唔哥帥係度利上年都攞左英超攞左兩年今年回塘都好合理，只不過利今年個態太屈先搞到佢好似好差，做唔到上年同利不停競爭咁姐

哥狗淨係後防已經要洗幾億
仲未必啱用
除左鏝之外冇一隊可以俾佢咁撚

高普至少冇買錯人

哥狗玩田忌賽馬咁 角球搵耶穌MARK雲迪克

我既point係哥狗c丹教利一定差過高普
佢想請哥狗c丹根本on9,請個比高普差既取代高普
仲有咁多資源差廿分番鄉下耕田啦

贏波就冇問題
輸波就全隊打靶

猁net spent vs鏝net spent

成季係咁輸wor

輸極都排第2

差成廿分

今年可以專注歐聯

唔入決賽應該要起身走人

啲人話最鍾意舉250做例子話哥帥勁,
其實250買番嚟都好貴,
你將過好貴既人教好其實係未咁值得褒獎
仲有石頭佢已經失咗手

重有 文迪 巴禾

石頭
耶狗
文迪
巴禾
根度簡
簡些路

全部失敗收購

哥狗買極後防都7真係爭唔落ge

阿古路 施華 甘賓尼呢3個真係carry左曼城十年

連前鋒都買唔好

猁三件都top tier 仲要平

哥狗=掃球盲器

贏維拉6-1 贏屈福特8-0 又如何?
畀球員叫雞 唔撚識教防守就係死罪

咁都要養架清 沙拿咁撚獨食 又跑狗射術差

去第2隊一定冇咁勁

費奴唔係隊隊識用啦 如果踢其他big6 領隊唔識用一早炒佢啦

琴晚果場點解唔用c華用根度簡？

唔好死 躝好啦 躝返黎巴塞就得

周六主場以0:2不敵熱刺，曼城領隊哥迪奧拿認為球隊表現出色。 (咁似摩3)

哥迪奧拿（Pep Guardiola）強調曼城表現出色：「我們踢得真的很好，最終卻落敗。這樣的情況再次發生，他們只得2次攻門，便拿下了2球。我對於球隊的表現沒有太多可以說。我們只好接受，之後作出分析，這不容易。」 「我們踢出這樣的表現，我怎樣可以批評球員呢？如果我要說他們有多差，那將會是個錯誤，我們創造出很多入球機會，同時沒有讓對方獲得很多機會。」哥帥續說。 左閘施真高在下半場兩黃一紅被逐，曼城踢少1人後立即失守。哥迪奧拿認為那是比賽的轉捩點：「我們在半場時說要小心一點，那兩面黃牌是來自一個快速的反應。」

冇美欺 小白carry

教埋下季就走
9up下都冇所謂

上次鏝大敗後哥狗批准用叫雞鼓勵士氣，鏝球員琴日輸完波今晚又有雞叫了

用咁多錢都咁成績完全唔合格啦

現役第3歐聯神射來嫁

c朗美斯就到佢

諗起utt langlet 呢班打佢d傳控就爽

耶穌可以話幫阿古路續咗兩年命
唔可以完全話失敗收購嘅

唔好玩, 咁既後防對皇巴拜死撚硬
講進攻, 多仔 RB都唔差, 對住佢地曼城最多都係64波, 後防穿窿穿到咁

佢返巴塞就碌柒啦 打歐聯又要睇佢出d奇陣

睇返光頭佬去鏝之前兩季
14-15 英超第2(79分) + 歐聯16強
15-16 英超第4(66分) + 歐聯4超(隊史最好)
然後光頭佬帶隊三年多D
16-17 英超第3(78分) + 歐聯16強
17-18 英超冠軍(100分) + 歐聯8強
18-19 英超冠軍(98分) + 歐聯8強 +本土三冠王(英格蘭史上首次)
一次英超破百分紀錄 一次本土三冠王
今屆好撚柒咁 但都仲排緊第二
唔知以為佢帶到 好似隔離街個隊咁

哥狗net spent 幾多
成隊比佢買都啱為止
先威得一季
其他19隊可唔可以咁
仲要新買嗰埋冇個carry 到

後備級數
對弱隊錦上添花

嘩 憐落到先拎曼聯做比較

唔講仲以為今年曼城對曼聯4戰4勝添
隔離街個隊作客兩次都贏曼城

今季睇好PSG 入4強都唔睇好曼城啦

佢一開始想雪阿古路,不過最後發覺無咗佢唔得

我成日話，摩佬可以換完又換，已經唔駛用 so b 啦

daddy不嬲食住哥狗

哥狗洗橫手先教到巴塞 搞到摩佬癲鳩左

先唔講其他問題
哥帥體系其實要有兩個高佬平衡
但今季得正選連後備，Laporte 收咗皮之後，咁多錢買人全隊得返Rodrigo
stones soft 到
已經唔知幾多場比人一兩次機會斬埋去就收皮

後期隊疤對摩佬都無優勢可言

屎達零條力架扭屎忽就勁

去到皇馬1vs1都仲係,而家

哥帥對摩佬 23戰11勝6和6負

咁撚多錢買人

我老母都識教啦

哥狗玩太多BFB
連中堅都要加控，無快解無超頭
攻不強守不穩

以前既馬斯查蘭奴 拿姆 沙比阿朗素 懶係特別咁

老實講 帶得好就一定談唔上架啦 我覺得僅僅合格

費奴打中堅

效果唔算好 on99咁搵矮人踢中堅

哥狗特色

根度簡係高普教先勁
哥帥完全無將佢優點發揮到

哥狗買咁多人 骨幹仍然要靠上手剩落的

無可能過到rm

利記係好彩雲迪克冇大傷停

死出丁力踢左邊
明明廢到仆街仲要死攬

其實功力係差唔多
利記係勁在有雲迪克

真核呀古獸+kdb都唔係佢買
佢買完上到一線既得丁力,b華
條後防洗左幾億都仲係豆腐 屌你老母對狼隊果場買左鏝上盤直頭覺得白文黑文應該死全家 琴晚見熱對鏝4場往績都下盤 即刻屌番個下盤
鏝根本係水晶宮,狼隊,熱既私家雞 2季都勁多下盤

仲有樣野就係唔知條光頭佬前世係咪比矮仔屌左老母
淨係識買矮仔 角球下下比人頂入 唔係呀古獸+KDB呢2個遺產 靠佢買果幾件耶撚 馬水 250 最多爭下big4

丁力都唔係佢買

證明我只係普通賭仔
冇左巴塞體系 金錢足球都係不過如此

除左文尼
沙拿 費明奴 比哥狗用一定廢到仆街

jesus接唔到牙路班係一大問題

2018 屌到2020 都仲係垃圾

下 好小問題咋喎
接唔到囉就係

佢都22歲啫，可以觀望多陣既

Foden有料

仲觀咩望呀
係哥狗手下都咁撚廢除左高普之外我都諗唔到仲有邊個可以教得好佢
人地隔離拉舒福特都開始生性
唔係傷咁耐呢季分分鐘入廿球
佢就咁多年都係柒下柒下咁
係勁既就一早好似辛祖 下欄咁樣啦
又一個小時了了既例子 對上一個應該係山齊士

哥帥咁多年都仲係放棄防守,寧願要個控球勁既打防中後衛
仲係覺得我攬住個波過7成時間,減低對方用球時間就得
但對面只要把握力好d,就好易比人1 shot on target 1 goal
佢帶巴塞個時都輸唔少呢D

摩狗咁撚茅波都仲係贏咁少
當年拉狗就係比佢拉咗去打中堅同比比一齊殺人

仲有高柏尼走埋

熱狗私家雞吹撚到
17-18 18-19季英超四殺熱狗，就算今季主場失分都係黑哨先搞到和波啫
上季鏝踢熱狗4場贏3場
唔係var on99用手入波都照計嘅話應該打到入4強
不過哥狗最大問題係成日出啲7陣以為自己好撚醒咁
上季輸嗰場就係因為佢懶醒作客都仲走去bench kdb同sane